日日都係全民口罩日

我無其他手足咁慘，
唔係成條街得我一個戴，
但係都係得兩三個咋！
咁低成本嘅事都做唔到，
我屌晒你地啲唔戴罩嘅人嘅老母
我唔會放棄架
只要仲有義士需要我去戴口罩掩護，
我就會繼續戴落去

返工放工戴口罩 呀喂

一定要戴口罩